好想知你近況

想知就問

信唔信我話比你老婆知？

想知咩 我話你知

唔想打擾佢既生活

我啱啱同佢講咗

樓主快d氹返老婆